好想死...

唔知再生存落去有咩意義
見唔到希望
來生不做曼聯迷

頂住，有阿迷陪u

阿仔有歐霸

勝利球迷，低質

ching

那一天我受過傷 所以理解這狀況
迷糊裡 救藥無方的感覺 曾流淚到天光
請不要消失希望 夜長還是有星光
若是你 仍然有心跳 來陪著我經風與浪 信可靠岸

死la

不想做人了

去問下牙泥做心理輔導

佢投胎行錯畜生道 依家做狗

自殺po 連囝仲唔做野

牙連數緊銀紙 唔好麻煩佢

死咗未

選咗區議員